武漢醫生: 大醫院每日最少死七八個, 漢口焚化爐根本燒唔切

逐字稿

source:

相信國家

推

參考馬鞍山叔一燒囉

咁少

未確診前燒了 就唔當確診同死亡個案， 依個就係狗共策略

一鑊熟囉 點會燒唔哂

殺千刀都不止

幾真

熱？

其實有冇人知正常時期一日死幾多人?

有人話連共產黨自己都唔知
我信依個講法

成個武漢醫療崩潰
班人未確診就死左，壽終正寢 沒事兒